集思廣益 星期一 升定跌

跌：

升：

連登仔指標好有參考價值

跌到仆街

跌

星期二 微升

星期三升到仆街 夾爆哂空頭

跌硬！！！！

Sink !

Sink la

好接近

撚知咩

將心比己

都要跌到老散 唔再撈 收夠貨 乾晒 先會回升

而家升上去 幫你返家鄉

當大戶On9

報復性反彈

牛三升

覺得跌

麵神話跌

邊到?

平

得唔得

冇

Ig道指都升緊100 肯定爆升

點解睇唔到正負皮
連登反向指標好有參考價值

等幾個鐘後

升完就核跌 割韭

升

用無痕咪睇到囉，咁弱智抵你輸錢

咪就係 話就話跌左好多 但呢幾個月龍市到咁 有幾多個會嚇到掉籌碼

依家升上去應該會引到好多散戶返家鄉就放貨

星期一升，之後未必

熔斷

星期一點會跌
好消息都講到壞消息咁

Drop to 0

升完都係跌

股市係心理戰
好多人好樂觀覺得星期一一定會升咁
就嚟個反高潮 令老散不知所措
然後等到啲人開始絕望先會升

Molamola
個個都睇跌 應該會爆升
禾sqqq玩撚猿

好大機會升，記得高位put

先升後跌再升再跌

未來人

爆升

跌左咁多仲跌咩

大麻股都係合化法之前先炒升
一合法跟著大跌
咁呢次批過左1.9億之後升定跌。。

大把空間跌

牛市跌咁多特價益散戶咩

Why not呀 你夠膽入 咪比你賺

升硬

唔入就on9

只有跌同大跌揀

爆升 因為我買左遠熊

其實係跌多一星期，準備錢向下溝

千跌

星期1 升
2-4跌

小米 QQ 果D 無咩支持位

冇動搖，買貨

今次連登仔 中返次 跌到仆街

插硬

插緊

科技股全紅，銀行石油股爆升